［狂賀］突破限制 解放軍將校夢想成真 乘搭運輸機在航母蒸氣彈射

美國核動力航空母艦列根號剛完成與菲律賓軍方的聯合軍事演習，目前身處南中國海國際水域。《蘋果》記者昨日特別獲邀請登艦參觀，深入艦橋、船艙等重地，並走上甲板直擊超級大黃蜂戰機升降實況。列根號司令官表示，連場軍演僅屬恆常訓練，旨在加強與當地海軍合作，但無正面回應是否為向中國施壓。記者發現，駐港部隊司令員譚本宏亦有獲邀上船。

仲要隻航母出到公海
又係用核動力